{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000737",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KLOKE/GM0022082283781/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Aqua Vitae Print Skirt - Orange"
    },
    "text": "「KLOKE」の女性用Aqua Vitae Print Skirtは華やかなオレンジカラーのプリントパターンが印象的です。 Aラインシルエットに足首まで下がる長い丈感で製作されており、ウエスト部分はバンディング処理されていて楽な着心地を提供します。 このスカートはフードスウェットシャツとマッチしてカジュアルなルックでも演出でき、スリムなシルエットのインナートップと一緒に着ても素敵な雰囲気を演出できます。 表地は綿100%で製作されており、洗濯の際は手洗いとドライクリーニングをお勧めします。 機械洗濯時に損傷することがありますので注意し、漂白剤や長時間水に浸けておかないように注意してください。 ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーにはアルミホイルをかぶせて使用し、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートのプリントパターンはどのような色合いですか？",
            "answer": "女性用Aqua Vitae Print Skirtのプリントパターンは華やかなオレンジカラーです。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このスカートはAラインシルエットです。"
        },
        {
            "question": "このスカートの丈感はどのくらいですか？",
            "answer": "このスカートは足首まで下がる長い丈感です。"
        },
        {
            "question": "このスカートのウエスト部分はどのようになっていますか？",
            "answer": "このスカートのウエスト部分はバンディング処理されています。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのようなトップスと合わせることができますか？",
            "answer": "このスカートはフードスウェットシャツとマッチしてカジュアルなルックでも演出できます。また、スリムなシルエットのインナートップと一緒に着ても素敵な雰囲気を演出できます。"
        },
        {
            "question": "このスカートの素材は何でできていますか？",
            "answer": "このスカートの表地は綿100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯方法はどのようなものですか？",
            "answer": "このスカートは手洗いとドライクリーニングをお勧めします。機械洗濯時に損傷する恐れがあるため、注意が必要です。また、漂白剤や長時間水に浸けることも避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "このスカートをドライクリーニングする際の注意点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーにはアルミホイルをかぶせて使用し、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがあるため、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このスカートは機械乾燥できますか？",
            "answer": "このスカートは機械乾燥すると製品が損傷する恐れがあるため、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このスカートの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 514
    }
}